[屌你老母] 出面日日打緊仗 你班廢青仲喺到捉鬼割蓆玩分化

恥 與 為 伍

講緊你呀仆街
覆巢之下 復有完卵乎
你地係唔係香港人黎架
乜野叫放核彈都唔割蓆

入到黎屌你老母去撚左平行時空咁
個個話得失遊客 民意逆轉
係咁意升級阻人上機就喝住叫收手
前線勇武手足捉到大陸閪揮幾鎚又話濫用武力
六月到而家日日有義士犧牲受傷被捕
個個比差佬又拉又鎖
到頭來原來係為左你班契弟
講幾句口號自我感覺良好就算
見到地你我好撚反感作嘔啊

反醒下啦
不分化 不割蓆 不篤灰
唔係不求甚解 既往不究啊
而家對家日日濫用公權力同武力對付市民
市民用返少少武力就割得快過保特
你用仁義道德對暴政果陣
人地有冇咁對返你

有冇諗過呢兩日出機場係為咩
文宣個個口響響
話要以眼還眼係講兩句就算 真係做就撳停既
我肯定今日之後好多義士
會好似五年前咁心灰意冷唔再出黎

到時候就靠你地班和理非&冷氣軍師
一齊坐爆壁屋赤柱 用念力慢慢救港

再繼續見到咁，樣我見一位屌柒一個❗

今日就孟蘭正日
要捉鬼慢慢自己落樓下玩孟蘭go啦
屌 你 老 母！

帶返個腦先出黎帶風向
西媒都未割
你地就嗌割

//梁天琦：你對住一個無賴嘅政權，使乜同佢講仁義道德//
對住黑警無限升級武力
插贓嫁禍
濫捕毆打義士

對住個無賴政權講涼薄說話
叫受重傷義士&first-aider
去搵黑警備案自首

你地重可以大叫
因為 憑自己良知
所以 唔支持任何勇武少少行為
自己食緊人血饅頭拎光環仲有冇廉恥？

發生少少事就潔癖上身
割到無雷谷咁遠
想問下各位立場有幾堅定？

//成日話「失民心」、「搞散運動」嗰班散水撚，其實可以收一收皮。其實講得出「失民心」，只係代表閣下未接受到呢種抗爭方式。當有人批評「泛民」同班冷氣軍師嗰陣，呢班人就聲大大話「不分化、不割席」；而家稍為有啲唔啱心水（明明佢哋都只係屋企嘆冷氣睇直播），就即刻彈出嚟說三道四。當你攬住呢堆抗爭潔癖嗰陣，諗下爆眼少女、爆牙青年、黑社會打市民、近距離開槍，再諗下自己喺邊，考慮一下係咪需要收一收嗲。//

屌完發洩完去推返啲正經post

噫 贏了
又贏了
6：0

6條人命走左
七百幾個義士等緊上court
五大訴求又未達成
政府咩讓步都冇做過
贏？
贏左d咩
又共產黨最開心
今日我地贏夠
聽日再慢慢贏
永續社運？

//事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!//

落街捉鬼啦屌你老母

推！721 811
成日都道德高地，不合作運動塞地鐵又唔見你地屌得咁大力
自己人唔爭氣，現場決定點做你地又話唔好，講完又冇一個有用既方法。如果次次可以812咁多人洗撚阻departure咩。
重有d分化撚同風向撚日日係度講輸左同唔係咁好，我屌哂你地老母！

次次都要提原則

恥與為伍

推

612
721
811

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

汽車推推

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

不要說堆 試著copy以下團結精神回要

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

切忌起大台行教條主義
就算行都係顧及同路人
不割蓆 不分化 不篤灰

老豆搵仔 : 用下腦啦

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

你諗下自己講咗d乜嘢。

點都唔割，唔好再講了！
總之香港人加油！永不放棄！

啥米？
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

岩啊
道乜春歉